港澳辦和中聯辦違反《基本法》第 22 (1) 條

港澳辦和中聯辦昨日發稿批評公民黨立法會議員郭榮鏗及部分反對派拖延選出立法會內務委員會會主席

根據《基本法》第 22 (1) 條說，「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」

香港駝鳥咗22年，唔可以再駝鳥落去，係時候就22條立法啦